[陪葬] 戇鳩民眾踴殘橋睇女人自殺 橋斷釀3死多人失蹤

【八卦奪命】民眾踴殘橋睇女人自殺 橋斷釀3死多人失蹤
即時國際

2017-05-20 01:19:59 HKT

印度一批民眾聚集在一條殘舊的橋上，圍觀一名女子自殺，怎料橋身不勝負荷，當場坍塌，多人掉落河中，事件據報至少3人死亡，多人失蹤。

《印度徒報》引述果阿邦(Goa)警方說，近50名印度民眾，周四聚集在果阿邦南部祖阿里河一條歷史悠久的舊橋上，準備觀看一名女子自殺，但橋身突然倒塌，民眾紛紛墜入河中。

警方和消防員接報後展開救援，救起5人，另有約10人自行游返岸上，到周四晚，救援人員撈到一具屍體，但仍有數十人下落不明。

警方表示無法確定當時橋上的人數，仍繼續在河上搜救，印度海軍潛水員亦加入協助。

馬來西亞《光華日報》/印度Times Now

睇人仆街點知自己仆街

陪葬

想捉條女臨死前姦幾獲？

成件事好on9

自殺嗰個有冇死

正皮

之後又有另一班人睇佢地仆街

個女人應該無晒mood自殺

無口德

未睇內容之前仲以為係蝗國發生既事

達爾文獎又有新候選人

蝗國發生會有班船家埋來話俾錢先救人/幫手收屍

笑死左

一堆垃圾
抵死
口德分任扣